有冇人知陳廷佳現況？

想知佢仲係咪個大仆街！大仆街！

之前有post講做文匯報（好似係

如果係真，真係冇唱錯